想醒但又唔捨得 到底係乜嘢心態

我好想醒
明明我已知道咗成個事實係點
我同佢根本唔會再有可能係到埋一齊
但係偏偏我就係咁唔捨得
仲要借啲易撩人msg

如果我係一個女仔咁就好
我可以用身體勾引佢
但係作為男人
我一啲辦法都無

自作多情
一相情願
痛苦嘅就只有自己
佢亦無需要知道
係我控制唔到自己嘅理性
任由感性失控
傷害咗自己
呢一切都係自己所作嘅孽
同其他人無關

我每朝賴係張床到都唔想醒

到底係乜嘢心態

A0 ？

gay ?

睇左三次終於發覺有咩唔對路

仆街！個post唔係gay

我意思係如果我女人
我至少可以利用身體嚟奪取我所愛嘅人

但係作為男人
我無辦法嚟奪取我所愛嘅女人

由得佢啦
都控制唔到

明知人地hea覆你，都係忍唔住搵人

男人都可以用身體 係你weak

同路人

好在你唔係女人咋
俾人中出放題完
條仔之後冇左影
再唔係仔女扼你一筆先走佬

之後你仲要一係大肚一係賴性病
到時真係恭喜你呀

咁起碼有機會拆散到人地

死啦
我越諗越衰

得架咩
我覺得男人除咗錢
就無其他籌碼

我明你

唔好理 繼續上

越諗越衰......講到覺得自己好壞咁

你走火入魔咋

如果我嘅無能
係出自於我嘅馴良嘅話
咁我想再壞啲
係鄭子誠好smart個種壞
我需要變得不再在乎
我需要壞人所擁有嘅魄力同鬥心
既聰明邪惡又乾淨俐落

搶人女朋友我祝你全家生性病

搶有乜問題？

不如諗下點解個女仔要過檔仲好啦

明知人有男朋友你仲走去撩鳩人咩心態呀
點解要過檔？你有新鮮感咋傻仔 有個傻仔追自己對自己好 人地笑你咋
咪睇下人地會唔會為左你同男朋友分手

你依家咁撚唔開心 都係你自己攞黎 抵死
你連唔開心既資格都無

咁佢會過檔
總要有個理由嘅
個責任唔一定淨係係我到架喎

另一個post仲有人諗緊過唔過檔好
咁過檔真係有原因架嘛
而唔係無中生有架喎

人地過檔唔代表你搶人女朋友係岩
認清事實

比你係女人又點？個身體用完咪又係無用
人地當免費雞送上門咋
最後都只會係尼個位置停留 成世做兵做免費雞
醒未

搞笑
人地有權選擇架
唔好講到男女朋友注定永遠一齊先叫天經地義呀

我亦有權選擇同佢一齊架喎
唔好將個責任淨係focus咗係第三者身上
而係三個人共同分擔嘅責任嚟

個女仔揀嘅都未必係我架
仲有其他追求者呢？
咁即係點？
又要我眼白白睇住個女仔被其他人搶走呀？
為乜啫？